[角色扮演］如果年年新年出街都聽到自己把聲

新年又到，年年都聽住個幾首歌
唔係Twins就 恭喜你發財~
有時都係到諗，如果佢地年年新年都聽到自己把聲會唔會厭

btw, 佢地身邊啲人會唔會仲唔知點
個頭行完聽完佢把聲
返屋企又聽到